求意見 想入去平面設計

Hd design 邊科唔講會自爆
本身識識地ps ai indesign cad
夠交功課但唔太熟

相信好多巴打會叫我自學 仲快仲大自由度
但係我去見工需要張證書
雖然我以前有一堆design功課
但本身唔係平面設計出身 應該唔會理我

想問下邊到可以上ps ai 課程 幫到我見工入行

上網見到呢類 有資助又有adobe證書
係咪比較好

比較過呢間學生作品好似正常好多

自推

做住學其實最快

做住學其實最快
同埋真係想搵錢既
勸你都係唔好入行

做呢行會窮

設計呢兩個字本身係香港就係解窮

唔好入行，過來人

唔好哧我啦，咁啱想入行做室內設計

室內設計同平面設計應該唔同

室內設計應該係唯一一行搵到錢

但其實市場上已經有好多人

極其量叫做好D

搭單想問下呢間「學校」（）可唔可靠？

因為都受夠依家呢間閪公司，想辭職但又唔想Hea咁耐，見呢間「學校」啲courses快得嚟又洗得唔肉赤。

直接入行做住學啦，send 多幾份cv 試下，design 底總有機會interview,加油！

不過真係唔好入行好過

如果兩行揀 室內設計 平面設計
係咪室內設計前途好少少
室內就要讀3dmax
之前見過都因為我唔識設計傢私收左皮

有portfolio撚睇你證書
真係唔好讀
識用adobe唔等於識design

你唔好淨係睇software, software既野你睇一星期youtube已經識晒，真正要學係concept

同問，想用左CEF去學室內設計，有無邊間好，介紹下？